\beginsong{Padrenuestro (Espinosa)}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\transpose{7}
\beginverse\memorize
\[C]Padre \[Em]nuestro que es\[F]tás en el \[G]cielo.
\[F]Santifi\[G]cado \[F]sea tu \[G]nombre.
\[C]Venga a no\[Am]sotros, \[F]venga tu \[G]reino. \replay
^Hága^se ^tu volun^tad
a^quí en la ^tierra ^como en el ^cielo.
El ^pan danos ^hoy,
nuestro ^pan de cada ^día. \replay
Per^dona nuestras o^fensas 
a^sí como no^sotros
perdo^namos a quien nos o^fende. 
\[C]Y no nos \[Am]dejes ca\[F]er en tenta\[G]ción.
Y \[C]líbranos del \[F]mal. \[Dm]A\[C]mén. \[G]A\[C]mén.
\endverse
\endsong
